100萬下載！睇黎今次真係民心所向

「我既訴求只有食飯！」

姐係有700萬人反對

無下載嘅
係大多數

做乜講事實出黎 喊左

姐係14億韭菜反對

100萬咁少？
勞動人口都三四百萬

晏晝三分二人點食lunch

大家唔好自己呃自己了，一日就激增左咁多
距離700萬都只係兩三星期就達標

用下你個腦啦，唔通唔用智能手機果啲人一定反對㗎咩, on99

事實勝於雄辯就係有7百萬人無裝

冇電話裝就當反對，同拜登計死人票當投佢有咩分別

事實勝於雄辯藍屍動員個app都動唔到

利申: 只撐紫荊黨 你呢啲港英餘孽收皮

600萬人反對政府，仲未計重覆下載

點解咁多白卡仔

你咪係白卡仔

如果有700萬下載，黑警一定唔會死全家！

咁唔同你一定係你老母生㗎咩

下
100萬
支持國安法唔是四五百萬

新加坡好似係8成人用